食物 水 佈防

有玩sandbox game都知 飢餓值好重要

佈好防唔好比野怪spawn出黎打到

B

2224 警務處：
警方將於短時間內到立法會一帶清場
by scott scout channel

外圍請佈好防線

[size=6]
BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

即刻開記者會，讀訴求／宣言，跟住集體散水[/size=6]

Bbbbbb

Bbbb

Bbbbb

Bbbbbbbb

Bbbbccgg

Bbb